# Chinese (Simplified, China) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2025 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2025-10-17 19:16+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-11-04 17:09+0800\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_Hans_CN\n"
"Language-Team: zh_Hans_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

# -----------response-------------------
msgid "FAIL RESULT"
msgstr "操作失败"

msgid "SUCCESS RESULT"
msgstr "操作成功"

msgid "LOCK REQUIRED TIMEOUT"
msgstr "资源请求超时"

# ------------role-----------------------
msgid "PERMISSION DENIED"
msgstr "权限拒绝"

# -----------token-----------------------
msgid "TOKEN INVALID"
msgstr "Token无效"

msgid "TOKEN EXPIRED"
msgstr "Token已过期"

msgid "REFRESH TOKEN INVALID"
msgstr "RefreshToken无效"

msgid "DEVICE ID REQUIRED"
msgstr "设备ID不能为空"

msgid "USER/PASSWORD ERROR"
msgstr "帐号/密码错误"

msgid "REFRESH TOKEN REQUIRED"
msgstr "RefreshToken不能为空"

# -----------user------------------------
msgid "USERNAME REQUIRED"
msgstr "帐号不能为空"

msgid "DUPLICATE USERNAME"
msgstr "帐号已存在"

msgid "USER NOT FOUND"
msgstr "用户不存在"

msgid "PASSWORD REQUIRED"
msgstr "密码不能为空"

msgid "ROLE REQUIRED"
msgstr "角色不能为空"

msgid "ROLE ERROR"
msgstr "角色错误"

# ------------storage---------------------
msgid "FILE SAVE FAIL"
msgstr "文件保存失败"

msgid "FILE EXT EMPTY"
msgstr "文件格式错误"

msgid "FOLDER REQUIRED"
msgstr "文件夹不能为空"

msgid "FOLDER NOT FOUND"
msgstr "文件夹不存在"

msgid "DATA NOT FOUND"
msgstr "数据不存在"

msgid "FILES REQUIRED"
msgstr "文件不能为空"

msgid "FILENAME REQUIRED"
msgstr "缺少文件名"

msgid "FILENAME EMPTY"
msgstr "文件名不能为空"

msgid "FILE FORMAT UNSUPPORTED"
msgstr "不支持的文件格式"

# -------------cover------------------------
msgid "COVER NOT FOUND"
msgstr "封面不存在"

msgid "COVER EMPTY"
msgstr "没有封面"

msgid "COVER NOT EXIST"
msgstr "封面不存在"

# -------------static-----------------------
msgid "ICON FORMAT ERROR"
msgstr "图标路径无效"

msgid "ICON NOT FOUND"
msgstr "图标不存在"

# -------------web base---------------------
msgid "DEFAULT TITLE"
msgstr "六号盒子"

msgid "ACCOUNT"
msgstr "帐号"

msgid "ACCOUNT HOLDER"
msgstr "请输入帐号"

msgid "PASSWORD"
msgstr "密码"

msgid "PASSWORD HOLDER"
msgstr "请输入密码"

msgid "LOGIN BUTTON"
msgstr "登录"

msgid "STORAGE TITLE"
msgstr "文件仓库"

msgid "MUSIC BOX"
msgstr "音乐盒"

msgid "TOOLS BOX"
msgstr "工具箱"

msgid "PDF EDITOR"
msgstr "PDF编辑"

msgid "STORAGE SEARCH"
msgstr "输入文本搜索"

msgid "STORAGE FILENAME"
msgstr "文件名"

msgid "STORAGE UPDATE TIME"
msgstr "更新时间"

msgid "STORAGE FILE TYPE"
msgstr "类型"

msgid "STORAGE FILE SIZE"
msgstr "大小"

msgid "STORAGE FILE CONTROL"
msgstr "操作"

msgid "PARAM PAGE REQUIRED / ERROR"
msgstr "未指定或错误的页数"

msgid "PARAM LIMIT REQUIRED / ERROR"
msgstr "未指定或错误的项数"

msgid "ADD FOLDER"
msgstr "新建文件夹"

msgid "FOLDER NAME"
msgstr "名称"

msgid "FOLDER NAME HOLDER"
msgstr "请输入名称"

msgid "FOLDER REMARK"
msgstr "备注"

msgid "FOLDER REMARK HOLDER"
msgstr "请输入备注"

msgid "FOLDER SELECT"
msgstr "所属文件夹"

msgid "CONFIRM BUTTON"
msgstr "确认"

msgid "CANCEL BUTTON"
msgstr "取消"

msgid "CREATE SUCCESS"
msgstr "创建成功"

msgid "FILE EDIT"
msgstr "编辑"

msgid "FILE DELETE"
msgstr "删除"

msgid "FILE DOWNLOAD"
msgstr "下载"

msgid "EDIT FOLDER"
msgstr "编辑文件夹"

msgid "FILE ID REQUIRED"
msgstr "必须指定文件ID"

msgid "EDIT SUCCESS"
msgstr "编辑成功"

msgid "UPLOAD FILE"
msgstr "上传文件"

msgid "FILENAME"
msgstr "文件名"

msgid "FILENAME HOLDER"
msgstr "请输入文件名"

msgid "FILE UPLOAD HOLDER"
msgstr "点击或拖动文件到此区域上传文件"

msgid "UPLOAD DRAG HOLDER"
msgstr "松开鼠标以确认上传"

msgid "CONFIRM DELETE"
msgstr "请确认删除？注意数据不可恢复"

msgid "DELETE SUCCESS"
msgstr "删除成功"

msgid "FILE NOT FOUND"
msgstr "文件不存在"

msgid "EDIT FILE"
msgstr "编辑文件"

msgid "ADD TEXT"
msgstr "新增文本"

msgid "CONTENT EMPTY"
msgstr "内容不能为空"

msgid "TEXT CONTENT"
msgstr "正文"

msgid "AUDIO REQUIRED"
msgstr "音频不能为空"

msgid "AUDIO SEARCH"
msgstr "输入文本搜索"

msgid "SET ID REQUIRED"
msgstr "必须指定合集ID"

msgid "SET NOT FOUND"
msgstr "合集不存在"

msgid "NOW AUDIO SET"
msgstr "当前合集："

msgid "SET NAME"
msgstr "名称"

msgid "SET NAME HOLDER"
msgstr "请输入合集名"

msgid "SET REMARK"
msgstr "备注"

msgid "SET REMARK HOLDER"
msgstr "请输入备注"

msgid "SET COVER"
msgstr "封面"

msgid "COVER UPLOAD HOLDER"
msgstr "点击或拖动文件到此区域上传文件，仅支持图片"

msgid "ADD SET"
msgstr "新增合集"

msgid "SET NAME REQUIRED"
msgstr "合集名称不能为空"

msgid "DEFAULT DATA"
msgstr "默认数据不可编辑/删除"

msgid "EDIT SET"
msgstr "编辑合集"

msgid "AUDIO NAME"
msgstr "歌曲"

msgid "AUDIO SINGER"
msgstr "歌手"

msgid "AUDIO CONTROL"
msgstr "操作"

msgid "ADD AUDIO"
msgstr "新增歌曲"

msgid "AUDIO UPLOAD HOLDER"
msgstr "点击或拖动文件到此区域上传文件，只支持音频文件"

msgid "AUDIO NAME HOLDER"
msgstr "请输入歌曲名"

msgid "AUDIO SINGER HOLDER"
msgstr "请输入歌手"

msgid "AUDIO ALBUM"
msgstr "专辑"

msgid "AUDIO ALBUM HOLDER"
msgstr "请输入专辑"

msgid "AUDIO REMARK"
msgstr "标签"

msgid "AUDIO REMARK HOLDER"
msgstr "请输入标签"

msgid "LYRICS FILE"
msgstr "歌词文件"

msgid "LYRICS UPLOAD HOLDER"
msgstr "点击或拖动文件到此区域上传文件，只支持.lrc格式"

msgid "AUDIO NAME REQUIRED"
msgstr "歌曲名不能为空"

msgid "SINGER REQUIRED"
msgstr "歌手不能为空"

msgid "REMOVE FORM SET"
msgstr "移出合集"

msgid "AUDIO NOT FOUND"
msgstr "音频不存在"

msgid "AUDIO ID REQUIRED"
msgstr "音频ID不能为空"

msgid "CONFIRM DELETE AUDIO"
msgstr "请确认删除？注意数据不可恢复，并从所有合集中移除"

msgid "CONFIRM REMOVE AUDIO"
msgstr "请确认从当前合集中移除？注意移除不会删除文件。"

msgid "EDIT AUDIO"
msgstr "编辑歌曲"

msgid "DATA FORMAT ERROR"
msgstr "数据格式错误"

msgid "REMOVE SUCCESS"
msgstr "移除成功"

msgid "DEFAULT SET"
msgstr "不可以从默认合集中移除"

msgid "ADD TO SET"
msgstr "添加至.."

msgid "SET SELECT"
msgstr "选择合集"

msgid "ADD SUCCESS"
msgstr "添加成功"

